爆相爆片： 錫完摑 碌地打 再攬攬 情侶街頭上演 愛情MMA

爆相爆片：
錫完摑 碌地打 再攬攬
情侶街頭上演 愛情MMA

■男子攬住女友一個反身，將女友壓落地。

雖然話「打者愛也」，但唔通真係愛者打多幾下？照咁嘅理論，紅磡呢對情侶就一定愛得好深，仲好激烈㖭！

住喺紅磡崇安街嘅讀者Candy，星期四（17日）凌晨1點幾，喺屋企睇緊電視時，聽到樓下傳來嘈交聲，因為附近經常有南亞人士爭執，Candy起初都不以為意，點知嘈嘈吓，傳來廣東話，於是行埋窗邊睇吓發生咩事，嘩！原來係一對情侶上演摔角……呃，係打交先啱！

女友爆粗：癲X完未？

片段顯示，男嘅好大力咁，將女友拉埋自己身邊，女友最初坐咗喺男方大髀，男友又攬又錫，以為佢哋和好如初嘅時候，戲肉就嚟喇！「你癲X完未呀？」女友突然爆出呢句，男友即刻攬住女友一個反身，女友跌咗落地下，仲飛甩咗隻鞋，女嘅着住熱褲，咁樣跌法，真係睇到都覺得痛。

呢個時候，女仔想起番身，但男方左右開弓，摑咗女友兩、三巴，仲成個人壓住女友，有附近住客見唔對路，大聲嗌落嚟「做乜嘢呀？」女仔亦隨即大叫「救命呀！」

「你打完未呀？」男方似乎飲咗酒，講嘢有啲口齒不清，仲同個女仔講「過嚟隻揪吖！」喂！你摑完人又撩人隻揪，咪蝦女人喎！不過佢轉頭又攬番人，真係一啖砂糖，一啖屎！之後，個女仔頂佢唔順離開，男方都有跟住。

不過Candy話，兩個人之後又番轉頭，仲俾到場嘅警員拉咗返差館。Candy目擊過程，覺得好震驚，「點可以咁打個女仔？一巴二巴摑落去喎。」警方就話，一名有酒氣的25歲姓鄭男子，與30歲姓劉女友人因事爭執，調查後兩人均報稱沒有受傷，案件列作醉酒人士。

上一則
爆相爆片

下一則
爆相爆片：肥叔浸浴 公園水池變「太子」桑拿

G